有冇見過真心靚嘅譚仔阿姐？

譚仔阿姐只係統稱，意思係問有冇見過後生靚女做侍應？

我條女放暑假話想去做兩個月，話近屋企人工又唔錯

最重要佢平時都幾鐘意食所以想去做同埋包午餐又有得食譚仔米線

譚仔阿姐午餐唔係食飯既咩

但係我怕俾朋友見到笑我條女做譚仔阿姐，日日響我耳邊叫「牛演、墨演」

心理壓力好大，求安慰

可以揀架聽講

你做左兩個月揾到幾多

朋友對你左手有性趣？

長沙灣有個都後生既，好靚唔算，但都叫ok

R.I.P 要同三哥訓

舊年喺荃灣麗城嗰間見過後生靚女做

Lou 曬，你更日想蝕咩呀？

食米線要自己俾錢

點解一定要後生
有D阿姐五官都可以好靚

牛演、墨演 牛演、墨演

頂你唔好搞我條女

五官靚，身材正，把聲又好J

唔係掛

有

咁都好啲，有冇聊下佢

皮幾嘢一個月架

好想要呀

有，3年前沙田廣場間三哥有個後生靚女做左一排 無圖
唔知有無巴打見過

有冇講牛演墨演？